！！！五大訴求仲係度架！！！

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

光復xx 次要 但集中係五大訴求好啲 間唔中再搞都未遲
連儂場 完全可以撕一貼十 唔需要浪費體力去守
TVB/廣告商 現時靠文宣聲討或宣傳就可以

推 唔好將五大訴求嘅重要度降低

再唔集中返就會out晒focus

警權問題星期日晚咁多證據都無人攪大佢?

義士嘅犧牲唔可以忘記

集中火力721

太多光復真係完全out fo

清醒! 初衷五大訴求:

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

推

保持初衷呀

不求正皮 只求清醒

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

推，每一樣都好重要，唔好再講任何一樣嘢冇用。
滴水穿石，積沙成塔。

係 真正嘅be water 將所有野融匯貫通

大型添馬公園絕食會 會唔會被清場引輿論

唔好失焦
唔好比烈士白死

同堆仲有信用評分！燈柱！

推呀